做緊機場保安avseco，你問我答

$$?

邊個部門

平均一個月都有17k

幾歲？

Apron😂勿相認

26

返工坐乜車 交通費幾錢

咩NUMBER

係唔係陀住水樽當陀住碌炮？

龍運巴士，一個月1500到

唔明你up乜，語癌

A頻好爽

企幾多個鐘，上次截人條友比人炒左未

旅客檢查組好似最把炮

聽講PSD好缺人

走得人多咪缺

邊個話😂宜家咁既天氣出轉cargo都涷到傻

截人？唔撚明

最撚多人走既部門

psd 做到狗咁 我寧願出去凍

大家辛苦既野唔同

係咪好秋得

Aad點 殺人王去左邊

無撚有錯
大樓多野做
唔等如下面冇野做

做咗幾耐?

狗工

利申： N年前做過3個月
果陣做唔夠3個月會扣鳩你錢

隔咁撚耐仲有殺人王？

我見AMC入面果啲好hea

狗閪工

黑色加螢光衫 and 白色恤衫係咪唔同部門？
工作內容有咩分別？

所以咪問囉屌你老母 關你撚事咩廢物

你老母你個智障仔
想點撚柒樣？我屌你老母你老母生撚左你個智障出黎

On9

你老母你個死毒撚
你老母夠鐘死撚左啦 ？

戇鳩得你個智障仔
照下返鏡望下個薄仔啦
7-11靚妹都想溝
撞墻死啦屌你老母

差唔多十年前暑假做過幾個月 垃圾工

你老母比狗屌到死啦
返屋企搵你老母啦智障仔

白色係機場入面 黑色係外面嗰啲 仲有地底嘅又唔同色

日日望住D空姐比人屌咩感受

而家number去到3，4未

溝唔溝到女?我見好多後生女

識唔識飯團

點解你地對其他機場職員就串柒柒
對住AA人就咁好禮貌

有冇屌過airline

其實警察 海關 入境呢啲紀律部隊你地會唔會截?

收工有無同同事仆野？

最舒服、最hea係邊類？

著藍色衫拖狗果d咩黎？

好惡頂西工

拖狗好似得警察同海關既人

最撚憎依間野啲人
啲人做份保安都串過馬撚
出境個陣呼呼喝喝
以為自己好勁

搵到違禁品係唔係有獎金？

你地個個係咪以為自己都係差佬??

想in 邊個部分比較好做

部門

細個十幾歲嗰時同同學喺機場出境遇過有啲好串
當我地犯咁
不過又見過有啲大媽咁嘅又好鬼hea

藍衫係海關狗隊

點解 iPad 放入袋都唔理？去親咩機場都周，但香港就 wfc

自己睇下，果時後尾話無炒到，但最後有無抽後算帳

膊頭嗰啲柴ranking點分

坐車入面睇坐你凍到跳嚟跳去真係爽

係咪有手有腳都請？好多靚女同事？

機場食物鏈最底層 連清潔姐姐都睇唔起既工
點解咁睇唔開入去做

有邊D名人出名難頂

TAD 公主，依家點

識唔識1701?
ASD有邊個靚女?

係唔係好易識到空姐？

點解咁多弱智既做avseco
點解計行李數計加減都可以計錯

因為專請弱智 或者看更阿伯阿姐
去旅行時多d留意下 avseco既人多數薯d柒下柒下唔係歧視 都有正常既可能100個有半個

唔係

夏天熱到仆街冬天涷到仆街，唔知邊個叫殺人王

就3年